自知唔適合讀書嘅人真係唔好讀書

蠢撚過豬 無論人際關係定學業
讀到依家咁辛苦 由開sem喊到完sem

又唔捱得 真係好憎咁樣嘅自己
明知自己唔啱讀書 但真係好想脫貧
淨係諗到用呢條路脫貧 唔想屋企人再咁辛苦
更加唔想自己一世做服務業
聽日就考一科完全唔識嘅GE

我只係一個asso仔 好多人話asso野已經容易過大學
咁我連asso嘅野都唔識 覺得難
上到大學仆硬街
定係我一開頭已經揀錯
救命
唉

下 溫兩日就A架啦

及早抽身

同你差唔多
呢家揀左唔讀書去做紮鐵

冇你地咁叻

有冇機升上去先
我讀得麻麻 但乜都玩 識左幾多人幾過得開心

其實大學係比有錢和叻人讀

又要做返社會最低層嘅垃圾
哈哈應該早啲岀社會習慣

讀上asso已經feel到

我覺得
俾你讀到u如果唔係專科都係乞食
早d出黎草經驗好過

中六畢業學歷除左服務業可以做咩工
我讀asso就係想搵份普通文職
做一世 做到死

如果我係男人都會做地盤

CCCU?

係呀

聽日考啦 仲未瞓到

睇PP啦

加油巴打

asso易過大學 但大學workload重d

不過講到尾都係睇讀個科岩唔岩你讀

呃個位 值高啲價

其實如果你真係廢到咁不如唔好諗住攞degree啦
學下d職業技能拎張cert好過啦
例如美容師 廚師個d

留名
做過兩年野
今年讀返書 hd year1
我dse炒左 讀完毅進
同你一樣自知讀書唔掂
真係比心機讀都讀唔掂
記性太差 呢頭識左 另轉頭就唔記得左
讀得好辛苦
但呢兩年係社會嘅工作經驗話比我知
識人 唔係無用
但你至少都要有張入場券人地先幫到你
入場券姐係學歷
所以點都要堅寺 順順利畢業

屌...啱啱完year 1 asshole又係好頹 温到隻積咁都唔夠人勁班友士但温一兩日已經A唯獨英文係好過佢哋

手快打錯 自 一打

唔係淨係得讀書先有出路
但係要有出路就一定要捱
或者你既努力放係其他地方會更有成就,唔一定局限係讀書度

btw考material?
利申上年quit左cccu,見d同學reg左呢科

千奇唔好混淆，係香港讀書唔掂未必=蠢

但係你話唔啱讀書嘅人唔好讀呢句就啱

我由細到大去到邊都比人話醒目，學野永遠比人快，學琴好，讀書又好，學完真係可以解到個原理，唔係死背。就算以前中學逃學成課跳左，一樣即刻追得番，仲成日因為咁比老師問係咪有備課。但好笑嘅係 我出黎嘅成績永遠唔好，一黎懶，二黎香港教育對我太多限制，雖然入嘅班都係精英班，但全部都係掹車邊入到（講緊成績），但係同入面d人一樣溝通到，甚至叻過佢地，不過考試永遠差。

到最後，個時我考公開試係科中文overall炒左，連hd都入唔到，之後就對讀書死左心

冇撚有錯係material
文科仔乜9都唔識

屌我係真蠢 好羨慕你呢種人
由細到大都比人話蠢 自己都知
唔識變通轉數慢 其實有冇得改 因為咁樣比人蝕底好多
所以先覺得自己啱文職 淨係對住部電腦咁機械化嘅野就得
但其實我好中意小朋友 奈何自己表達能力差
Dse 說話全2 唔識講野
所以都係打份牛工一世
連asso都讀啲非常沉悶嘅科

啲同學仔英文又好 gpa又高
真心唔係佢地對手

唔讀書嗰人就冇用，不如早日投胎

我都好想再刷首抽 去個小康之家都好
死又唔敢死 每日都唔知自己做緊咩
有冇人記得我
有冇人明白我

係你個係未開竅啫 未有負擔

加油

我都仲有幾年就30歲

以前al 考得唔好

今年辭左職 去讀hd 追夢

Sem 1完左 gpa 有3.8

我覺得夢想同我既距離近左

哈 我都同你一樣 我都唔中意死讀書 一定要識原理
做control 做lab 玩電腦program成日俾人話學得好快 係咪痴線
又係唔中意考試 分數永遠游走6-70
到走到research果步 完全係我天下 個感覺好興奮
你都唔好放棄自己 係香港要讀大學只係時間問題
總會係有你既地方

巴打頂住
我自問自己讀書都唔勁 今年ass hole都捱緊 你唔係自己一個捱緊嫁

想脫貧都有好多方法既，唔一定要讀書
關鍵在於將努力放係應放既地方

你牙蘇仔讀唔讀都冇分別架啦。 去做野好過啦

但家庭負擔已經好重 全家冇人讀到asso
我讀到佢地對我期望更加高 想我入大學
想我做文職
對於我屋企做到文職已經好叻
其實壓力好大負擔好重 點解仲柒下柒下咁

冇技能冇興趣嘅人唔係更加應該讀書咩

多謝巴打
除左更加努力冇任何退路

頭個sem3.2左右
咩都冇玩 連parttime都冇返
因為workload好大 chur完一樣又一樣
就算返都淨係返到炒散
想一舖博盡 但得呢個唔上唔落嘅成績

其實我唔係叫Cindy

多謝你呀巴打

一樣
雖然讀緊心目中夢想嘅科
但今日考試炒撚咗

其實Asso嘅野真係唔難wor..考試前1個星期開始溫都夠
我同你一樣由細都係比人話蠢個D人尼，無所謂架，咁咪勤力補番囉。。
所以我比人早3個星期開始溫，最後上個sem就爆左4，有埋degree offer

利申:都係CCCU

師兄你讀咩科

屌我都係今日考
早走左 因為唔識

巴打加油啦
我大獲過你 今個SEM唔過就被踢

唔過2

巴打degree?

係
爆HD入去
所以唔係話個個人都岩讀書
加油

engine

我都係year 1

讀幾個月既文憑之類
社福界/護理
叫做穩定 夠經驗隨時跳槽又得

如果唔番工 又唔玩 拎哂時間讀書都得3.2
你真係考慮下quit
我見身邊啲人 又玩又parttime 都可以keep 3.5以上 至少

有啲人真係好似唔駛讀咁
又part time又去玩
考前一日仲問緊你嘢
好似乜都唔識咁
點知考出尼仲高分過你

唔啱讀書冇第二條岀路
你果陣爆左兩年一年上岸？

絲打你嘅意見對我好有用 多謝你
我再睇埋今日sem gpa先慢慢決定

好羨慕呢種人
到底佢地個腦入面有啲咩令到佢地咁叻

香港個教育制度始終以記野背野為先，扼殺左好多思維創作，同埋班老師又冇咁嘅料，個時AL d老師大部份都唔係好明個課題，特別係數理科。落力比心機背野，我個時見人讀呢d好似見d老師會放曬水比班學生，差在你背唔背，如果你真係有時間，想搞清楚個課題教緊咩／做緊咩，最簡單我會建議你成日問自己點解，所有野都唔會空穴來風，一定有個step／need先要咁做。上到大學揀番啱科，音樂叻讀音樂，文科叻讀文科。

Btw不嬲唔覺得讀大學有用，大學其實只係個地方比你同出面connect，特別係d Prof,等你人脈廣d，出黎好辦事d

放棄自己又冇 不過因為唔滿意個制度所以一早冇玩，我小學已經覺得唔需要讀大學，只要有腦就一定唔洗死

屋企兩老以前窮到冇飯開都KongU CU出身自己中產仔有哂資源都係比上不足比下有餘

呢個世界係咁架啦 每個人天資都有分別
中學果時我咩都唔讀堂堂訓 年年留級邊緣 雖然可能好小學雞 但因為我問人借野抄果時比人寸 就想開始努力小小 結果照係唔讀書日日玩 不過變做上堂果時認真聽就已經考到去全級頭10 dse hea下讀下已經輕鬆三大 可能你覺得唔公平啦 但係每個人都一定有可以做得好既野 去揾你有興趣同小做既野黎學啦
加油
btw 入到u就知大把人比自己醒多多聲

因為我係人版
浪費左一年hd 時間同錢 好後悔（仲要咩債）
我寧願你出黎做完睇下岩邊方面再進修仲好
除非你有學位情意結